有無人話到俾我聽Nevada究竟係點左67%定係86%?

biden 588252
Trump 580605
67%已點票

biden 588252
Trump 580605
86%已點票

睇緊外國tv live 係86%
差好撚少

唉屌
如果係86%可能真係無乜機會
大部份都係城市票未點

想問下點解D點票成日都停撚左成幾粒鐘都唔撚識郁
係咪造緊票

通常都係點左一大堆先一次過update
一個州咁多票站

咁樣其實係咪無咩可能會出現某個侯選人突然多左一大堆票既情況

睇下個state淨低未點票既county係城市定咩
不過唔會十幾萬vs0
8k 票有機追番既，雖然NV上屆藍